點解日本咁多女仔虎牙或者爆牙？

睇戲見到佢地有而個問題。個樣幾靚都好，一笑起上黎就

輻射

劣種基因

應該係日本人上下顎骨唔夠闊 無咁多位生齊牙

佢地興 聽講專登都去整爆牙

含得多

其實香港都係

呢D叫八重齒

好似話日本有虎牙代表得意可愛

日本有手術可以做

香港拍跳舞戲個八婆都係

日本嘅女仔真係好靚女

香港代表

整容狗

顎骨唔夠闊 唔夠位出齊咁多隻牙 米變咗爆牙虎牙
咁都要問

好可愛

呢幾張已經好少少
去過日本就知有好多爆得好肉酸

佢地話呢款好可愛

比錢整口嫁戇鳩

點解咁多負皮 點睇都好睇過樓主個幾幅

因為佢地落左妝之後其實好撚樣衰

戶田....

而條女成日以為自己好靚，好造作

最尾果張唔係jumbo黎?

以前電視播過 係日本舊時一種美容嘅手術黎，12歲可以做，做咗為可愛d

成日凝住嗰隻爆牙, 同後面嗰隻牙, 中間有好撚多牙菌膜同牙屎

牙石

幾可愛

日本人細細個日日隊幾支牛奶，d激素影響生到d骨骼唔正

咁點解鬼佬牛奶當水飲又冇事

審美觀問題，日本覺得虎牙係好睇

大部份鬼佬國家d醫保已經包埋免費cool牙所以好少見白人棚牙唔齊

agger之前係咁 所以箍牙
後面隻牙成日刷唔乾淨

第一個係咪快盜黃

係，前morning娘

板野友美

Hide Blocked User - 我老婆結婚了

松田聖子帶起

人地好多天生棚牙就好齊，尤其係黑人。

死開啦顏廁靈

日本整排牙好貴

而且日本人唔注重排牙 好似

因為劣質基因，好多人d牙唔靚，所以佢地將齙牙塑造成可愛形象，生得樣衰果d咪一樣🐶也不屌

但其實我覺得好靚喎 見到極加分
利申曾經有但箍咗牙剝走咗

日本人點解咁多墨屎

仲有曲腿

爆牙得罪你呀

人地冇咁誇張

米你個頭

最尾果張唔無jumbo黎架咩？

最尾果張唔係jumbo黎架咩？

佢地興

因為細個唔食硬嘅野
都食流質野所以啲力會無力亂生（聽人講）

一路含一路用牙磨JJ
就好似有磨刀石將鈍咗嘅刀磨返鋒利咁

唔好咁狗得唔得

佢地突登整到咁
覺得可愛d
但係二次元動漫就話冇乜野
三次元真係撚肉酸

貼個無爆牙既日本靚女

語言問題

香港代表 陳美齡

點解香港咁多女仔aa 級？

呢啲叫爆得輕微，更多嘅係哨牙

日本好注重整潔 但偏偏好多日本人既牙都唔齊

日本人表示：唔齊先係可愛嘛
不過我覺得整齊虎牙係可愛嘅，但係爆牙唔齊就不了

貼埋術後

屌你

爆唔係問題 弊在左右唔對稱 諗係都肉酸

世良真純

我所指既係白人 佢地一樣好多唔齊只係cool左 碧咸d仔全部都cool過牙 我d鬼仔fd都好多cool過

有無術後睇下

新歌唱腔好難聽， 以為自己好藝術
又話香港無人睇，欣賞佢套大配樂師，做頒獎嘉賓時又係台上呼籲人睇佢套戲
電影行業佢老幾呀

第二個人黎嘅喂

好正

連個鼻都整埋？

雖然話係日本興/日本人覺得可愛
但日本人覺得可愛唔係導致果到啲女女個個都爆牙既原因下化

咁柒都正

利申 好撚憎呢條女 偷鳩人地d插畫唔落cred 仲要特登cut走原圖作者個署名出post呃like

認真答你
咁係因為日本人嘅其中一個種族特色係顎上顎比較細,所以會好迫。同埋佢地嘅精緻飲食文化偏向整到啲嘢細細粒又去晒骨咁,係缺少咬粗糧嘅習慣下牙齒會生得無咁齊。

其實日本女仔平均好柒

因為日本人唔食魚生

你都on9
咁先可愛
個個一模一樣有咩特別
利申有虎牙

二宮芽生 嗚

韓妹d牙正好多

應該係棚牙太突，先會覺得佢個鼻細，d牙整返靚咪覺得佢個鼻大左囉，就整如佢哨牙你都會覺得佢笑緊

到最後都係關我樣事

*個

邊個post

其實依家好多日本人啲牙已經整齊好多
同埋有cool過 之前去幾次日本都無見過太多爆牙

原圖作者係法國artist黎 佢每一張圖右下角都會落署名 仲有個website 賣返自己d product (ig: regards_coupables)

呢條偷圖狗乸真係好無恥 已經唔係第一次 成撚日上網偷圖出post扮文青

咁耐都無人答?

因為日本人食開軟既食物, 對下顎刺激唔夠導致牙床發育無咁好, 換牙果陣口腔唔夠位搞到爆牙
所以呢個係後天飲食習慣造成, 唔係基因影響

同時係外國生長既日本人因為飲食習慣唔同, 外國大既日本人好少會爆牙

男人有兩隻虎牙 一笑d女就走哂